有冇人可以形容吓當年AC米蘭有幾勁

萬人敵

有核彈頭都輸比我利

打柒死曼狗

勁到歐聯決賽比利記反cup 你話勁唔勁

勁在黑哨
意甲最出名

前中後都係世界級

勁在中場開香檳

勁條撚咩，比拉魯屌打

全場唱生日歌

勁條撚咩，比利we did it

2000年左右 堆 所謂 超級強隊 根本好多得個樣

唔像 前幾年前巴 依家皇，拜

比拉科大逆轉

咩6條a 果時根本是傳媒 分析家玩具來 (成日比人攞來串陣強 唔一定出好結果)

咪又係輸比我利

荷蘭三劍俠
意甲小世界杯四十幾場不敗

ok